Notebook突然開唔到

notebook突然好大聲啵一聲之後熄機，然後開唔番，係咪燒左d咩，點撚算好？

可以買過部新

佢要訓教

咩點算 冇得diy維修notebook
去佢維修中心搞啦

啵,
燒咗野,
自己開蓋睇燒邊到, 希望重有味俾你聞到源頭

係火牛/底板

我之前燒DC socket都係咁
插住電用可能郁到個制，咁就燒撚咗

拎去整囉 唔通你自己搞得掂

試過
個次係燒火牛, 配返個就用得返